到底聽日內會會唔會見到依d畫面

一堆保安圍住琼子開會

泛民同保皇互毆

dum凳、企上去主席台

重溫上年逃犯條例點開會